其實點解香港人要咁慘 做錯啲乜？

香港政府即將比大陸陰乾
逼香港人同大陸買電
逼你用哂成副身家起個閪窿人工島
日日繼續150個
繼續交稅養廢人住公屋 即係嗰堆
平頭陸軍裝紅雙喜臭撚
肉絲紅唇皺皮大媽
矇豬眼通街屙屎小蝗

香港人就住深水埗劏房 籠屋
得閒比高鐵客用喼轆下腳

講乜撚經濟發展
你日日做十幾個鐘
成果由大陸人共享
你繼續食大家樂閪屎早餐

議會已經完全失效 三權分立已死
無論而家港獨 定 兩廣獨立
點樣都好 我想要返一個正常嘅香港
其實香港人究竟做錯啲乜？

做錯嘅係教育
之前俾英國佬豢養
到宜家豪無反抗能力
個個都等人打救 但無人會自己出黎為自己發聲
港豬無得救 完

港豬幾時先知死

哀其不幸

怒其不爭

三個字抵撚死

錯在太貪錢
一個二個諗住係中國搵食
點知最後比人耍返轉頭 連自己基本生活都無埋

成果由大陸人共獨享
係呢句寫錯, 其餘同意

乜都唔理咪咁lo
做錯乜

根本去到宜家，香港已經玩完...窮果班人做夜做都無樓住/買唔起，啲大陸閪一過關就有公屋。社會愈黎愈多問題，個政府就愈黎愈奶共，完全當香港人死既...唉，真係好負面

其實香港基層根本被大陸定性為低端人口， 想好似之前北京果單野咁將低端人口趕去二線城市， 生活環境愈黎愈難，留低有錢或有才能既人， 你見肥媽日日sell上面樓同生活有幾好同埋一班正苦狗官講叫人返大陸住 加上前排大陸推出既嘜鳩港澳居民內地居住證就知咩事啦

中共眼中，香港同當年嘅克利米亞一樣，要靠不斷染紅人口，紅到一個點，港共政府就可以深夜宣佈，中共已全面接管香港

有好多幾十年前走難落黎香港 覺得中國喺中共領導下進步咗有錢咗好多既老野

嗰群老妖都係香港人黎 係抵死架

黎緊仲要被迫填海增地⋯ 填埋都唔夠每日150支那人黎住呀大佬！
仲要係計劃階段， 起完仲要起基建等等一系要成十幾廿年時間！ 唔好講樓價跌唔跌， 根本就係百害而無一利！

仲要講緊係我地香港人被迫拎自己錢黎起比班支那人住！ 唔停果每日150支那人來講既話 香港係根本冇得救